[歐美post] 算啦, 一陣又出新聞連仔又好麻煩

無人記得呢單新聞? 去返行動POST好過啦

呢單咩事？

係連登放IPAD俾連登仔屌到差D跳樓

大家咁有心去做返文宣好過啦

屌政府大家仲KEEP到呢D行動力就好啦

大家都屈左屋企好耐, 不如正正經經做返文宣好過啦

6連

7連

成哥串過馬撚喎

8連

寸得過黑警7婆

BTW 屌你又破我10連

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

講句野姐, 黑警殺埋人大家都已經唔推啦

1連

2連

3連

本來睇呢個po笑下就算 過兩日個post就沉 但係條友又串柒柒喎 自大到一個極點 唔推Post 唔係人

屌你我3連炸, 5連都未過

4連

5連